建議整一個劇透制

好多時d 劇呀 電影討論post 都有d 人劇透
問題係好多時佢地一係就唔記得較細隻字 淨係pink 一係就淨細字唔較pink
仲有有時就算有較齊pink 同細字都會唔覺意睇左行細字打d 咩
咁我就想提議不如好似加密制咁 加個劇透制 功能就係用左之後post 出黎會好似quote 太多個顯示更多咁要click 落去先顯示出黎
咁樣打劇透又方便d 唔會有咁多錯漏 另外睇果個都唔會唔覺意睇到d 劇透喇

仲有， 另外整一個制自動開曬全部劇透 等d 睇左果隻或者果套電影既人唔駛逐個開黎睇

會否諗多左太多?